覺唔覺每次新聞前播蟈歌都好似侮辱緊你咁？

係啊 話緊你地班港豬唔識反抗啊